ИГ	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
выпустило	O	O	O	O	O	O
видео	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
клятвой	O	O	O	O	O	O
верности	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
террориста	B-IDEOLOGY	O	O	O	O	O
из	O	O	O	O	O	O
Парижа	B-CITY	O	O	O	O	O
Полиция	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
журналисты	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
улицах	O	O	O	O	O	O
Парижа	B-CITY	O	O	O	O	O
после	O	O	O	O	O	O
атаки	B-EVENT	O	O	O	O	O
Исламское	B-ORGANIZATION	B-RELIGION	O	O	O	O
государство	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
(	O	O	O	O	O	O
ИГ	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
)	O	O	O	O	O	O
опубликовало	O	O	O	O	O	O
13	B-DATE	O	O	O	O	O
мая	I-DATE	O	O	O	O	O
2018	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
видео	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
котором	O	O	O	O	O	O
устроивший	O	O	O	O	O	O
резню	B-EVENT	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Париже	B-CITY	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
клянётся	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
верности	O	O	O	O	O	O
лидеру	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
ИГ	I-PROFESSION	B-ORGANIZATION	O	O	O	O
Абу	B-PERSON	O	O	O	O	O
Бакру	I-PERSON	O	O	O	O	O
аль-Багдади	I-PERSON	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Оратор	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
20-летний	B-AGE	O	O	O	O	O
Хамзат	B-PERSON	O	O	O	O	O
Азимов	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
угрожает	O	O	O	O	O	O
Франции	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
призывает	O	O	O	O	O	O
сторонников	O	O	O	O	O	O
переселяться	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
страну	O	O	O	O	O	O
ислама	B-RELIGION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
или	O	O	O	O	O	O
действовать	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
местах	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
На	O	O	O	O	O	O
видео	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
логотипом	O	O	O	O	O	O
агентства	O	O	O	O	O	O
Amaq	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
длительностью	O	O	O	O	O	O
около	B-TIME	O	O	O	O	O
двух	I-TIME	O	O	O	O	O
с	I-TIME	O	O	O	O	O
половиной	I-TIME	O	O	O	O	O
минут	I-TIME	O	O	O	O	O
выступает	O	O	O	O	O	O
молодой	O	O	O	O	O	O
человек	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
капюшоне	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
полузакрытым	O	O	O	O	O	O
лицом	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Он	O	O	O	O	O	O
говорит	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
французском	B-LANGUAGE	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
вставляя	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
речь	O	O	O	O	O	O
арабские	B-LANGUAGE	O	O	O	O	O
слова	O	O	O	O	O	O
религиозной	O	O	O	O	O	O
тематики	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
За	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
спиной	O	O	O	O	O	O
видны	O	O	O	O	O	O
деревья	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
идёт	O	O	O	O	O	O
дождь	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Юноша	O	O	O	O	O	O
клянется	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
преданности	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
халифу	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
аль-Багдади	B-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
утверждает	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
победа	O	O	O	O	O	O
над	O	O	O	O	O	O
неверными	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
войне	O	O	O	O	O	O
близка	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
имея	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
виду	O	O	O	O	O	O
страны	O	O	O	O	O	O
коалиции	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Ираке	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
Сирии	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Азимов	B-PERSON	O	O	O	O	O
призывает	O	O	O	O	O	O
зрителей	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
совершить	O	O	O	O	O	O
хиджру	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
исламскую	B-RELIGION	O	O	O	O	O
страну	O	O	O	O	O	O
или	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
действовать	O	O	O	O	O	O
прямо	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
стране	O	O	O	O	O	O
неверных	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
если	O	O	O	O	O	O
переезд	O	O	O	O	O	O
невозможен	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Он	O	O	O	O	O	O
обращается	O	O	O	O	O	O
к	O	O	O	O	O	O
Франции	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
французским	B-COUNTRY	B-NATIONALITY	O	O	O	O
гражданам	O	I-NATIONALITY	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
утверждая	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
это	O	O	O	O	O	O
они	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
начали	O	O	O	O	O	O
убивать	O	O	O	O	O	O
мусульман	B-RELIGION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Оратор	O	O	O	O	O	O
просит	O	O	O	O	O	O
их	O	O	O	O	O	O
оказывать	O	O	O	O	O	O
давление	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
правительство	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
если	O	O	O	O	O	O
они	O	O	O	O	O	O
хотят	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
чтобы	O	O	O	O	O	O
это	O	O	O	O	O	O
прекратилось	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
По	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
словам	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
он	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
первый	B-ORDINAL	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
кто	O	O	O	O	O	O
это	O	O	O	O	O	O
говорит	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Вечером	B-TIME	O	O	O	O	O
13	I-TIME	B-DATE	O	O	O	O
мая	I-TIME	I-DATE	O	O	O	O
Азимов	B-PERSON	O	O	O	O	O
начал	O	O	O	O	O	O
беспорядочно	O	O	O	O	O	O
нападать	B-EVENT	B-EVENT	O	O	O	O
с	O	I-EVENT	O	O	O	O
ножом	O	I-EVENT	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
прохожих	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
убив	B-EVENT	B-EVENT	O	O	O	O
одного	B-NUMBER	I-EVENT	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
ранив	B-EVENT	B-EVENT	O	O	O	O
четверых	B-NUMBER	I-EVENT	O	O	O	O
людей	O	I-EVENT	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
затем	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
застрелил	B-EVENT	O	O	O	O	O
полицейский	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Азимов	B-PERSON	O	O	O	O	O
является	O	O	O	O	O	O
гражданином	O	B-NATIONALITY	O	O	O	O
Франции	B-COUNTRY	I-NATIONALITY	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
хотя	O	O	O	O	O	O
родился	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Чечне	B-STATE_OR_PROVINCE	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
родители	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
качестве	O	O	O	O	O	O
беженцев	O	O	O	O	O	O
покинули	O	O	O	O	O	O
республику	O	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
конце	I-DATE	O	O	O	O	O
1990-х	I-DATE	O	O	O	O	O
годов	I-DATE	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O

15	B-AGE	O	O	O	O	O
лет	I-AGE	O	O	O	O	O
Геометрии	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Павел	B-PERSON	O	O	O	O	O
Кострикин	I-PERSON	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
создатель	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
руководитель	O	B-PROFESSION	O	O	O	O
музыкального	O	I-PROFESSION	O	O	O	O
издательства	O	I-PROFESSION	O	O	O	O
«	O	I-PROFESSION	O	O	O	O
Геометрия	B-ORGANIZATION	I-PROFESSION	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
В	B-TIME	O	O	O	O	O
18	I-TIME	O	O	O	O	O
:	I-TIME	O	O	O	O	O
00	I-TIME	O	O	O	O	O
в	I-TIME	B-DATE	O	O	O	O
пятницу	I-TIME	I-DATE	O	O	O	O
,	I-TIME	I-DATE	O	O	O	O
9	I-TIME	I-DATE	O	O	O	O
декабря	I-TIME	I-DATE	O	O	O	O
2016	I-TIME	I-DATE	O	O	O	O
года	I-TIME	I-DATE	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
легендарная	O	O	O	O	O	O
российская	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
звукозаписывающая	O	O	O	O	O	O
компания	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Геометрия	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
отметит	O	B-EVENT	O	O	O	O
своё	O	I-EVENT	O	O	O	O
пятнадцатилетие	B-AGE	I-EVENT	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
клубе	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Шаги	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Москве	B-CITY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
На	O	O	O	O	O	O
юбилейном	B-EVENT	O	O	O	O	O
концерте	I-EVENT	O	O	O	O	O
выступят	O	O	O	O	O	O
группы	O	O	O	O	O	O
Вежливый	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Отказ	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Ива	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Нова	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Контора	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Кука	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Выход	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
Хроноп	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Организаторы	O	O	O	O	O	O
запланировали	O	O	O	O	O	O
пять	B-TIME	O	O	O	O	O
часов	I-TIME	O	O	O	O	O
хорошей	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
разноплановой	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
правильной	O	O	O	O	O	O
музыки	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Предполагается	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
ведущим	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
концерта	I-PROFESSION	O	O	O	O	O
станет	O	O	O	O	O	O
Вадим	B-PERSON	O	O	O	O	O
Степанцов	I-PERSON	O	O	O	O	O
(	O	O	O	O	O	O
Бахыт-Компот	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
)	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Поздравить	O	O	O	O	O	O
музыкальное	O	O	O	O	O	O
издательство	O	O	O	O	O	O
собираются	O	O	O	O	O	O
музыканты	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
коллеги	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
ведущие	O	O	O	O	O	O
музыкальные	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
критики	I-PROFESSION	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
журналисты	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
России	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Российский	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
независимый	O	O	O	O	O	O
музыкальный	O	O	O	O	O	O
лейбл	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Геометрия	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
образован	O	O	O	O	O	O
6	B-DATE	O	O	O	O	O
декабря	I-DATE	O	O	O	O	O
2001	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Москве	B-CITY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Его	O	O	O	O	O	O
основателем	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
директором	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
стал	O	O	O	O	O	O
Павел	B-PERSON	O	O	O	O	O
Кострикин	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
а	O	O	O	O	O	O
продюсером	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
Вадим	B-PERSON	O	O	O	O	O
Ульянкин	I-PERSON	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Каталог	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Геометрии	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
как	O	O	O	O	O	O
издательства	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
начался	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
альбома	O	O	O	O	O	O
Леонида	B-PERSON	O	O	O	O	O
Фёдорова	I-PERSON	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Лиловый	B-WORK_OF_ART	O	O	O	O	O
день	I-WORK_OF_ART	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
который	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
перезапустил	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
сольную	O	O	O	O	O	O
карьеру	O	O	O	O	O	O
лидера	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
АукцЫона	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
За	O	O	O	O	O	O
время	O	O	O	O	O	O
работы	O	O	O	O	O	O
лейбл	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Геометрия	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
выпустил	O	O	O	O	O	O
около	B-NUMBER	O	O	O	O	O
ста	I-NUMBER	O	O	O	O	O
уникальных	O	O	O	O	O	O
записей	O	O	O	O	O	O
ведущих	O	O	O	O	O	O
российских	B-NATIONALITY	O	O	O	O	O
музыкантов	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O

Задержаны	O	B-EVENT	O	O	O	O
два	B-NUMBER	I-EVENT	O	O	O	O
молодых	O	I-EVENT	O	O	O	O
человека	O	I-EVENT	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
которые	O	O	O	O	O	O
угрожали	O	O	O	O	O	O
президенту	B-PROFESSION	B-PROFESSION	O	O	O	O
Аргентины	B-COUNTRY	I-PROFESSION	O	O	O	O
Маурисио	B-PERSON	O	O	O	O	O
Макри	I-PERSON	O	O	O	O	O
Ночью	O	O	O	O	O	O
31	B-DATE	O	O	O	O	O
июля	I-DATE	O	O	O	O	O
2016	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
были	O	O	O	O	O	O
задержаны	O	B-EVENT	O	O	O	O
два	B-NUMBER	I-EVENT	O	O	O	O
молодых	O	I-EVENT	O	O	O	O
человека	O	I-EVENT	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
которые	O	O	O	O	O	O
используя	O	O	O	O	O	O
свои	O	O	O	O	O	O
профили	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
Твитере	B-PRODUCT	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
угрожали	O	O	O	O	O	O
президенту	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Маурисио	B-PERSON	O	O	O	O	O
Макри	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
грозили	O	O	O	O	O	O
взорвать	O	O	O	O	O	O
метро	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
Розовый	B-FACILITY	O	O	O	O	O
дом	I-FACILITY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Разговоры	O	O	O	O	O	O
двух	B-NUMBER	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Твитеров	B-PRODUCT	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
заинтересовали	O	O	O	O	O	O
спец	O	O	O	O	O	O
службы	O	O	O	O	O	O
Аргентины	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Двое	B-NUMBER	O	O	O	O	O
неизвестных	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
своих	O	O	O	O	O	O
10	B-NUMBER	O	O	O	O	O
постах	O	O	O	O	O	O
умудрились	O	O	O	O	O	O
угрожать	O	O	O	O	O	O
президенту	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
выставили	O	O	O	O	O	O
фотографии	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
изображением	O	O	O	O	O	O
взрывчатки	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Кроме	O	O	O	O	O	O
того	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
тексте	O	O	O	O	O	O
их	O	O	O	O	O	O
переговоров	O	O	O	O	O	O
были	O	O	O	O	O	O
предложения	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
арабском	B-LANGUAGE	O	O	O	O	O
языке	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
призывы	O	O	O	O	O	O
молиться	O	O	O	O	O	O
Аллаху	B-RELIGION	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Так	O	O	O	O	O	O
же	O	O	O	O	O	O
молодые	O	O	O	O	O	O
люди	O	O	O	O	O	O
выставили	O	O	O	O	O	O
фотографии	O	O	O	O	O	O
метрополитена	O	O	O	O	O	O
ветки	O	O	O	O	O	O
В	O	O	O	O	O	O
станции	O	O	O	O	O	O
Carlos	B-FACILITY	O	O	O	O	O
Gardel	I-FACILITY	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
Розового	B-FACILITY	O	O	O	O	O
дома	I-FACILITY	O	O	O	O	O
(	O	O	O	O	O	O
Дом	B-FACILITY	O	O	O	O	O
правительства	I-FACILITY	O	O	O	O	O
)	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Правоохранительные	O	O	O	O	O	O
структуры	O	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
стали	O	O	O	O	O	O
долго	O	O	O	O	O	O
гадать	O	O	O	O	O	O
насколько	O	O	O	O	O	O
эти	O	O	O	O	O	O
угрозы	O	O	O	O	O	O
являются	O	O	O	O	O	O
серьезными	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
в	B-TIME	O	O	O	O	O
считанные	I-TIME	O	O	O	O	O
часы	I-TIME	O	O	O	O	O
уже	O	O	O	O	O	O
знали	O	O	O	O	O	O
адреса	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
террористов	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	B-TIME	O	O	O	O	O
3	I-TIME	O	O	O	O	O
часа	I-TIME	O	O	O	O	O
ночи	I-TIME	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
их	O	O	O	O	O	O
дома	O	O	O	O	O	O
ворвались	O	O	O	O	O	O
полицейские	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
вместе	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
антитеррористической	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
службой	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
службой	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
по	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
обезвреживанию	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
взрывчатых	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
веществ	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Подозреваемыми	O	O	O	O	O	O
оказались	O	O	O	O	O	O
два	B-NUMBER	O	O	O	O	O
студента	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
каждому	O	O	O	O	O	O
из	O	O	O	O	O	O
которых	O	O	O	O	O	O
по	O	O	O	O	O	O
21	B-AGE	O	O	O	O	O
году	I-AGE	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Они	O	O	O	O	O	O
были	O	O	O	O	O	O
немедленно	O	O	O	O	O	O
арестованы	B-EVENT	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
а	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
их	O	O	O	O	O	O
домах	O	O	O	O	O	O
произведен	O	O	O	O	O	O
тщательный	O	O	O	O	O	O
обыск	B-EVENT	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Ничего	O	O	O	O	O	O
подозрительного	O	O	O	O	O	O
найдено	O	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
было	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Мать	O	O	O	O	O	O
одного	O	O	O	O	O	O
из	O	O	O	O	O	O
подозреваемых	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Нора	B-PERSON	O	O	O	O	O
Донда	I-PERSON	O	O	O	O	O
рассказала	O	O	O	O	O	O
СМИ	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
ее	O	O	O	O	O	O
сын	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
друг	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
который	O	O	O	O	O	O
живет	O	O	O	O	O	O
поблизости	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
отцом	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
бабушкой	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
это	O	O	O	O	O	O
обычные	O	O	O	O	O	O
студенты	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
которые	O	O	O	O	O	O
весь	O	O	O	O	O	O
день	O	O	O	O	O	O
учатся	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
университете	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
только	O	O	O	O	O	O
по	B-DATE	O	O	O	O	O
выходным	I-DATE	O	O	O	O	O
сидят	O	O	O	O	O	O
перед	O	O	O	O	O	O
компьютерами	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Она	O	O	O	O	O	O
уверяет	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
никакие	O	O	O	O	O	O
они	O	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
террористы	B-IDEOLOGY	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
а	O	O	O	O	O	O
их	O	O	O	O	O	O
поступок	O	O	O	O	O	O
можно	O	O	O	O	O	O
назвать	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
безответственной	O	O	O	O	O	O
дуростью	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Так	O	O	O	O	O	O
же	O	O	O	O	O	O
она	O	O	O	O	O	O
пожаловалась	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
набежавшие	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
ее	O	O	O	O	O	O
дом	O	O	O	O	O	O
полицейские	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
обращались	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
ними	O	O	O	O	O	O
со	O	O	O	O	O	O
всеми	O	O	O	O	O	O
очень	O	O	O	O	O	O
грубо	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
разбили	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
испортили	O	O	O	O	O	O
много	O	O	O	O	O	O
вещей	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
а	O	O	O	O	O	O
все	O	O	O	O	O	O
мобильные	O	O	O	O	O	O
телефоны	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
компьютеры	O	O	O	O	O	O
конфисковали	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	O	O	O	O	O	O
настоящий	O	O	O	O	O	O
момент	O	O	O	O	O	O
двое	B-NUMBER	O	O	O	O	O
задержанных	O	O	O	O	O	O
студента	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
находятся	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
допросе	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Даже	O	O	O	O	O	O
если	O	O	O	O	O	O
выясниться	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
ночная	O	O	O	O	O	O
шумиха	O	O	O	O	O	O
произошла	O	O	O	O	O	O
из-за	O	O	O	O	O	O
глупой	O	O	O	O	O	O
шутки	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
ребятам	O	O	O	O	O	O
все	O	O	O	O	O	O
равно	O	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
избежать	O	O	O	O	O	O
наказания	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	O	O	O	O	O	O
связи	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
Олимпийскими	B-EVENT	O	O	O	O	O
играми	I-EVENT	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
соседней	O	O	O	O	O	O
стране	O	O	O	O	O	O
Бразилии	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
все	O	O	O	O	O	O
секретные	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
службы	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
службы	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
полицейского	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
управления	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Аргентины	I-ORGANIZATION	B-COUNTRY	B-ORGANIZATION	O	O	O
находятся	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
состоянии	O	O	O	O	O	O
наивысшей	O	O	O	O	O	O
готовности	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
И	O	O	O	O	O	O
любые	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
шутки	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
тему	O	O	O	O	O	O
терроризма	B-IDEOLOGY	O	O	O	O	O
будут	O	O	O	O	O	O
расцениваться	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
как	O	O	O	O	O	O
угроза	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O

Хань	B-PERSON	O	O	O	O	O
Гоюй	I-PERSON	O	O	O	O	O
стал	O	O	O	O	O	O
кандидатом	O	O	O	O	O	O
Гоминьдана	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
выборах	B-EVENT	O	B-EVENT	O	O	O
главы	O	B-PROFESSION	I-EVENT	O	O	O
Тайваня	B-COUNTRY	I-PROFESSION	O	O	O	O
На	O	O	O	O	O	O
Тайване	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
партия	O	O	O	O	O	O
Гоминьдан	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
утвердила	O	O	O	O	O	O
кандидата	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
выборах	B-EVENT	B-EVENT	O	O	O	O
президента	O	I-EVENT	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
которые	O	O	O	O	O	O
состоятся	O	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
январе	I-DATE	O	O	O	O	O
2020	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Им	O	O	O	O	O	O
стал	O	O	O	O	O	O
Хань	B-PERSON	O	O	O	O	O
Гоюй	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
мэр	B-PROFESSION	B-PROFESSION	O	O	O	O
города	O	I-PROFESSION	O	O	O	O
Гаосюн	B-CITY	I-PROFESSION	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Ранее	O	O	O	O	O	O
он	O	O	O	O	O	O
обошёл	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
праймериз	B-EVENT	O	O	O	O	O
четырёх	B-NUMBER	O	O	O	O	O
других	O	O	O	O	O	O
кандидатов	O	O	O	O	O	O
Гоминьдана	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
включая	O	O	O	O	O	O
богатейшего	O	O	O	O	O	O
человека	O	O	O	O	O	O
Тайваня	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
миллиардера	O	O	O	O	O	O
Терри	B-PERSON	O	O	O	O	O
Гоу	I-PERSON	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Хань	B-PERSON	O	O	O	O	O
Гоюй	I-PERSON	O	O	O	O	O
заявил	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
президентские	B-EVENT	O	O	O	O	O
выборы	I-EVENT	B-EVENT	O	O	O	O
станут	O	O	O	O	O	O
выбором	O	O	O	O	O	O
между	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
миром	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
кризисом	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
по	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
словам	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
речь	O	O	O	O	O	O
идёт	O	O	O	O	O	O
о	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
жизни	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
смерти	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
Тайваня	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
следующего	O	O	O	O	O	O
поколения	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Хань	B-PERSON	O	O	O	O	O
Гоюй	I-PERSON	O	O	O	O	O
(	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
центре	O	O	O	O	O	O
)	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
2019	B-DATE	O	O	O	O	O
год	I-DATE	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Мы	O	O	O	O	O	O
создадим	O	O	O	O	O	O
экономическое	O	O	O	O	O	O
чудо	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
где	O	O	O	O	O	O
Тайвань	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
будет	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
безопасности	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
а	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
люди	O	O	O	O	O	O
будут	O	O	O	O	O	O
богаты	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
обещал	O	O	O	O	O	O
он	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Материковый	O	O	O	O	O	O
Китай	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
дружественно	O	O	O	O	O	O
относится	O	O	O	O	O	O
к	O	O	O	O	O	O
Гоминьдану	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
который	O	O	O	O	O	O
тяготеет	O	O	O	O	O	O
к	O	O	O	O	O	O
объединению	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
62-летний	B-AGE	O	O	O	O	O
политик-популист	B-PROFESSION	B-IDEOLOGY	O	O	O	O
Хань	B-PERSON	O	O	O	O	O
Гоюй	I-PERSON	O	O	O	O	O
сразится	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
действующим	O	O	O	O	O	O
президентом	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
острова	I-PROFESSION	O	O	O	O	O
Цай	B-PERSON	O	O	O	O	O
Инвэнь	I-PERSON	O	O	O	O	O
из	O	O	O	O	O	O
Демократической	B-ORGANIZATION	B-IDEOLOGY	O	O	O	O
прогрессивной	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
партии	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
выступающей	O	O	O	O	O	O
за	O	O	O	O	O	O
независимость	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
После	O	O	O	O	O	O
её	O	O	O	O	O	O
избрания	O	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
2016	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
отношения	O	O	O	O	O	O
Тайбэя	B-CITY	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
Пекина	B-CITY	O	O	O	O	O
резко	O	O	O	O	O	O
ухудшились	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Китай	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
считает	O	O	O	O	O	O
Тайвань	B-STATE_OR_PROVINCE	O	O	O	O	O
своей	O	O	O	O	O	O
провинцией	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
но	O	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
контролирует	O	O	O	O	O	O
остров	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O

Д	B-PERSON	O	O	O	O	O
.	I-PERSON	O	O	O	O	O

Не	B-NUMBER	O	O	O	O	O
больше	I-NUMBER	O	O	O	O	O
900	I-NUMBER	O	O	O	O	O
гостей	O	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
В	O	O	O	O	O	O
индийском	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
штате	O	O	O	O	O	O
ввели	B-EVENT	O	O	O	O	O
запрет	I-EVENT	O	O	O	O	O
на	I-EVENT	O	O	O	O	O
роскошные	I-EVENT	O	O	O	O	O
свадьбы	I-EVENT	O	O	O	O	O
Невеста	O	O	O	O	O	O
Джамму	B-STATE_OR_PROVINCE	O	O	O	O	O
и	I-STATE_OR_PROVINCE	O	O	O	O	O
Кашмир	I-STATE_OR_PROVINCE	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
карте	O	O	O	O	O	O
Индии	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
С	B-DATE	O	O	O	O	O
апреля	I-DATE	O	O	O	O	O
2017	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
индийском	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
штате	O	O	O	O	O	O
Джамму	B-STATE_OR_PROVINCE	O	O	O	O	O
и	I-STATE_OR_PROVINCE	O	O	O	O	O
Кашмир	I-STATE_OR_PROVINCE	O	O	O	O	O
вводится	B-EVENT	O	O	O	O	O
запрет	I-EVENT	O	O	O	O	O
на	I-EVENT	O	O	O	O	O
проведение	I-EVENT	O	O	O	O	O
роскошных	I-EVENT	O	O	O	O	O
свадеб	I-EVENT	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O
родители	O	O	O	O	O	O
невесты	O	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
могут	O	O	O	O	O	O
приглашать	O	O	O	O	O	O
более	B-NUMBER	O	O	O	O	O
500	I-NUMBER	O	O	O	O	O
гостей	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
а	O	O	O	O	O	O
число	O	O	O	O	O	O
приглашённых	O	O	O	O	O	O
со	O	O	O	O	O	O
стороны	O	O	O	O	O	O
жениха	O	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
должно	O	O	O	O	O	O
превышать	O	O	O	O	O	O
400	B-NUMBER	O	O	O	O	O
человек	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Кроме	O	O	O	O	O	O
того	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
свадебном	O	O	O	O	O	O
банкете	O	O	O	O	O	O
может	O	O	O	O	O	O
быть	O	O	O	O	O	O
подано	O	O	O	O	O	O
не	B-NUMBER	O	O	O	O	O
более	I-NUMBER	O	O	O	O	O
семи	I-NUMBER	O	O	O	O	O
основных	O	O	O	O	O	O
блюд	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
чтобы	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
гарантировать	O	O	O	O	O	O
отсутствие	O	O	O	O	O	O
растраты	O	O	O	O	O	O
продуктов	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Один	B-NUMBER	O	O	O	O	O
из	O	O	O	O	O	O
членов	O	O	O	O	O	O
регионального	O	O	O	O	O	O
парламента	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
также	O	O	O	O	O	O
предложил	O	O	O	O	O	O
распространить	O	O	O	O	O	O
этот	O	O	O	O	O	O
запрет	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
всю	O	O	O	O	O	O
территорию	O	O	O	O	O	O
Индии	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Распоряжение	O	O	O	O	O	O
было	O	O	O	O	O	O
принято	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
ответ	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
многочисленные	O	O	O	O	O	O
жалобы	O	O	O	O	O	O
граждан	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
шум	O	O	O	O	O	O
от	O	O	O	O	O	O
свадебных	O	O	O	O	O	O
торжеств	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
огромное	O	O	O	O	O	O
количество	O	O	O	O	O	O
отходов	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Аналогичный	O	O	O	O	O	O
запрет	O	O	O	O	O	O
местные	O	O	O	O	O	O
власти	O	O	O	O	O	O
уже	O	O	O	O	O	O
вводили	O	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
1984	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
однако	O	O	O	O	O	O
после	O	O	O	O	O	O
серии	O	O	O	O	O	O
массовых	O	O	O	O	O	O
протестов	O	O	O	O	O	O
он	O	O	O	O	O	O
был	O	O	O	O	O	O
отменён	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	B-DATE	O	O	O	O	O
2004	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
свадебную	B-EVENT	O	O	O	O	O
церемонию	I-EVENT	O	O	O	O	O
Ваниши	B-PERSON	O	O	O	O	O
Миттал	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
дочери	O	O	O	O	O	O
индийского	B-NATIONALITY	O	O	O	O	O
миллиардера	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Лашкми	B-PERSON	O	O	O	O	O
Миттала	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
было	O	O	O	O	O	O
потрачено	O	O	O	O	O	O
74	B-MONEY	O	O	O	O	O
млн	I-MONEY	O	O	O	O	O
долларов	I-MONEY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
По	O	O	O	O	O	O
данным	O	O	O	O	O	O
Forbes	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
1000	B-NUMBER	O	O	O	O	O
гостей	O	O	O	O	O	O
были	O	O	O	O	O	O
отправлены	O	O	O	O	O	O
во	O	O	O	O	O	O
Францию	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
за	O	O	O	O	O	O
счёт	O	O	O	O	O	O
семьи	O	O	O	O	O	O
новобрачных	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
а	O	O	O	O	O	O
сама	O	O	O	O	O	O
церемония	B-EVENT	O	O	O	O	O
началась	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Версале	B-FACILITY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Свадьба	B-EVENT	O	O	O	O	O
принца	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Чарльза	B-PERSON	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
принцессы	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Дианы	B-PERSON	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
1981	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
по	O	O	O	O	O	O
некоторым	O	O	O	O	O	O
данным	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
обошлась	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
30	B-MONEY	O	O	O	O	O
млн	I-MONEY	O	O	O	O	O
фунтов	I-MONEY	O	O	O	O	O
(	O	O	O	O	O	O
около	B-MONEY	O	O	O	O	O
116	I-MONEY	O	O	O	O	O
млн	I-MONEY	O	O	O	O	O
фунтов	I-MONEY	O	O	O	O	O
по	O	O	O	O	O	O
современному	O	O	O	O	O	O
курсу	O	O	O	O	O	O
)	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Церемония	B-EVENT	O	O	O	O	O
бракосочетания	I-EVENT	O	O	O	O	O
их	O	O	O	O	O	O
сына	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
принца	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Уильяма	B-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
стоила	O	O	O	O	O	O
уже	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
порядок	O	O	O	O	O	O
дешевле	O	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
около	B-MONEY	O	O	O	O	O
20	I-MONEY	O	O	O	O	O
млн	I-MONEY	O	O	O	O	O
фунтов	I-MONEY	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
по	O	O	O	O	O	O
данным	O	O	O	O	O	O
Daily	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Mail	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	B-DATE	O	O	O	O	O
марте	I-DATE	O	O	O	O	O
2016	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Москве	B-CITY	O	O	O	O	O
отпраздновали	O	O	O	O	O	O
свадьбу	B-EVENT	O	O	O	O	O
Саид	B-PERSON	O	O	O	O	O
Гуцериев	I-PERSON	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
сын	O	O	O	O	O	O
миллиардера	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Михаила	B-PERSON	O	O	O	O	O
Гуцериева	I-PERSON	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
Хадижа	B-PERSON	O	O	O	O	O
Ужахова	I-PERSON	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Как	O	O	O	O	O	O
сообщала	O	O	O	O	O	O
MailOnline	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
только	O	O	O	O	O	O
свадебное	O	O	O	O	O	O
платье	O	O	O	O	O	O
невесты	O	O	O	O	O	O
стоило	O	O	O	O	O	O
1,2	B-MONEY	O	O	O	O	O
млн	I-MONEY	O	O	O	O	O
долларов	I-MONEY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	O	O	O	O	O	O
числе	O	O	O	O	O	O
развлекавших	O	O	O	O	O	O
гостей	O	O	O	O	O	O
артистов	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
были	O	O	O	O	O	O
Дженнифер	B-PERSON	O	O	O	O	O
Лопес	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Стинг	B-PERSON	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
Энрике	B-PERSON	O	O	O	O	O
Иглесиас	I-PERSON	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O

Нобелевскую	B-AWARD	B-AWARD	B-PERSON	O	O	O
премию	I-AWARD	I-AWARD	O	O	O	O
по	I-AWARD	O	O	O	O	O
литературе-2016	I-AWARD	B-DATE	O	O	O	O
присудили	O	O	O	O	O	O
певцу	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Бобу	B-PERSON	O	O	O	O	O
Дилану	I-PERSON	O	O	O	O	O
Боб	B-PERSON	O	O	O	O	O
Дилан	I-PERSON	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
рок-фестивале	B-EVENT	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Витории-Гастейс	B-CITY	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
2010	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
13	B-DATE	O	O	O	O	O
октября	I-DATE	O	O	O	O	O
2016	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
американскому	B-NATIONALITY	O	O	O	O	O
автору-исполнителю	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
писателю	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Бобу	B-PERSON	O	O	O	O	O
Дилану	I-PERSON	O	O	O	O	O
[	O	O	O	O	O	O
https	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O
/	O	O	O	O	O	O
/	O	O	O	O	O	O
www	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
nobelprize	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
org	O	O	O	O	O	O
/	O	O	O	O	O	O
nobel_prizes	O	O	O	O	O	O
/	O	O	O	O	O	O
literature	O	O	O	O	O	O
/	O	O	O	O	O	O
laureates	O	O	O	O	O	O
/	O	O	O	O	O	O
2016	O	O	O	O	O	O
/	O	O	O	O	O	O
присуждена	O	O	O	O	O	O
]	O	O	O	O	O	O
Нобелевская	B-AWARD	B-AWARD	B-PERSON	O	O	O
премия	I-AWARD	I-AWARD	O	O	O	O
по	I-AWARD	O	O	O	O	O
литературе	I-AWARD	O	O	O	O	O
за	B-DATE	O	O	O	O	O
2016	I-DATE	O	O	O	O	O
год	I-DATE	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
формулировкой	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
За	O	O	O	O	O	O
создание	O	O	O	O	O	O
новой	O	O	O	O	O	O
поэтической	O	O	O	O	O	O
выразительности	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
рамках	O	O	O	O	O	O
американской	B-NATIONALITY	O	O	O	O	O
песенной	O	O	O	O	O	O
традиции	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Об	O	O	O	O	O	O
этом	O	O	O	O	O	O
сообщила	O	O	O	O	O	O
постоянный	O	O	O	O	O	O
секретарь	B-PROFESSION	O	B-PROFESSION	O	O	O
Шведской	B-COUNTRY	B-ORGANIZATION	I-PROFESSION	O	O	O
академии	O	I-ORGANIZATION	I-PROFESSION	O	O	O
Сара	B-PERSON	O	O	O	O	O
Даниус	I-PERSON	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Торжественная	O	O	O	O	O	O
церемония	O	O	O	O	O	O
вручения	B-EVENT	O	O	O	O	O
награды	I-EVENT	O	O	O	O	O
пройдет	O	O	O	O	O	O
10	B-DATE	O	O	O	O	O
декабря	I-DATE	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Стокгольме	B-CITY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Фаворитами	O	O	O	O	O	O
букмекерских	O	O	O	O	O	O
компаний	O	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
этом	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
были	O	O	O	O	O	O
популярный	O	O	O	O	O	O
японский	B-NATIONALITY	O	O	O	O	O
писатель	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Харуки	B-PERSON	O	O	O	O	O
Мураками	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
кенийский	B-NATIONALITY	O	O	O	O	O
писатель	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Нгуи	B-PERSON	O	O	O	O	O
Ва	I-PERSON	O	O	O	O	O
Тхионго	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
норвежский	B-NATIONALITY	O	O	O	O	O
драматург	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Юн	B-PERSON	O	O	O	O	O
Фоссе	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
американский	B-NATIONALITY	O	O	O	O	O
классик	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Филипп	B-PERSON	O	O	O	O	O
Рот	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
а	O	O	O	O	O	O
также	O	O	O	O	O	O
сирийский	B-NATIONALITY	O	O	O	O	O
поэт	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Адонис	B-PERSON	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
американский	B-NATIONALITY	O	O	O	O	O
прозаик	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Дон	B-PERSON	O	O	O	O	O
Делило	I-PERSON	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Боб	B-PERSON	O	O	O	O	O
Дилан	I-PERSON	O	O	O	O	O
(	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
при	O	O	O	O	O	O
рождении	O	O	O	O	O	O
Роберт	B-PERSON	O	O	O	O	O
Аллен	I-PERSON	O	O	O	O	O
Циммерман	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O
род	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
24	B-DATE	O	O	O	O	O
мая	I-DATE	O	O	O	O	O
1941	I-DATE	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Дулут	B-CITY	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Миннесота	B-STATE_OR_PROVINCE	O	O	O	O	O
)	O	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
американский	B-NATIONALITY	O	O	O	O	O
автор-исполнитель	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
художник	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
писатель	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
киноактёр	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Культовая	O	O	O	O	O	O
фигура	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
рок-музыке	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Многие	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
песни	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
такие	O	O	O	O	O	O
как	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
Blowin	B-WORK_OF_ART	O	O	O	O	O
'	I-WORK_OF_ART	O	O	O	O	O
in	I-WORK_OF_ART	O	O	O	O	O
the	I-WORK_OF_ART	O	O	O	O	O
Wind	I-WORK_OF_ART	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
The	B-WORK_OF_ART	O	O	O	O	O
Times	I-WORK_OF_ART	O	O	O	O	O
They	I-WORK_OF_ART	O	O	O	O	O
Are	I-WORK_OF_ART	O	O	O	O	O
a-Changin	I-WORK_OF_ART	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
стали	O	O	O	O	O	O
гимнами	O	O	O	O	O	O
движения	O	O	O	O	O	O
за	O	O	O	O	O	O
гражданские	O	O	O	O	O	O
права	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
антивоенного	O	O	O	O	O	O
движения	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
США	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
По	O	O	O	O	O	O
данным	O	O	O	O	O	O
опроса	O	O	O	O	O	O
журнала	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
'	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Rolling	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Stone	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
является	O	O	O	O	O	O
вторым	B-ORDINAL	O	O	O	O	O
(	O	O	O	O	O	O
после	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
The	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Beatles	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
)	O	O	O	O	O	O
по	O	O	O	O	O	O
значимости	O	O	O	O	O	O
исполнителем	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
истории	O	O	O	O	O	O
музыки	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
На	O	O	O	O	O	O
счету	O	O	O	O	O	O
75-летнего	B-AGE	O	O	O	O	O
исполнителя	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
более	B-NUMBER	O	O	O	O	O
50	I-NUMBER	O	O	O	O	O
альбомов	O	O	O	O	O	O
(	O	O	O	O	O	O
последний	O	O	O	O	O	O
студийный	O	O	O	O	O	O
альбом	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
Fallen	B-WORK_OF_ART	O	O	O	O	O
Angels	I-WORK_OF_ART	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
вышел	O	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
мае	I-DATE	O	O	O	O	O
2016	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
)	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
девять	B-NUMBER	O	O	O	O	O
премий	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Грэмми	B-AWARD	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
1988	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
он	O	O	O	O	O	O
вошел	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Зал	B-AWARD	O	O	O	O	O
славы	I-AWARD	O	O	O	O	O
рок-н-ролла	I-AWARD	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
За	O	O	O	O	O	O
влияние	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
поп-музыку	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
американскую	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
культуру	O	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
2008	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
музыкант	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
получил	O	O	O	O	O	O
Пулитцеровскую	B-AWARD	O	O	O	O	O
премию	I-AWARD	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O

Путин	B-PERSON	O	O	O	O	O
поздравил	B-EVENT	O	O	O	O	O
нового	O	O	O	O	O	O
главу	O	B-PROFESSION	O	O	O	O
Кубы	B-COUNTRY	I-PROFESSION	O	O	O	O
Владимир	B-PERSON	O	O	O	O	O
Путин	I-PERSON	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
Мигель	B-PERSON	O	O	O	O	O
Диас-Канель	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
2016	B-DATE	O	O	O	O	O
год	I-DATE	O	O	O	O	O
Президент	B-PROFESSION	B-PROFESSION	O	O	O	O
России	B-COUNTRY	I-PROFESSION	O	O	O	O
Владимир	B-PERSON	O	O	O	O	O
Путин	I-PERSON	O	O	O	O	O
направил	B-EVENT	O	O	O	O	O
19	B-DATE	O	O	O	O	O
апреля	I-DATE	O	O	O	O	O
2018	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
поздравительную	B-EVENT	O	O	O	O	O
телеграмму	I-EVENT	O	O	O	O	O
Мигелю	B-PERSON	O	O	O	O	O
Диас-Канелю	I-PERSON	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
связи	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
избранием	B-EVENT	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
пост	O	O	O	O	O	O
председателя	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Государственного	I-PROFESSION	B-ORGANIZATION	B-ORGANIZATION	O	O	O
совета	I-PROFESSION	I-ORGANIZATION	I-ORGANIZATION	O	O	O
Кубы	I-PROFESSION	B-COUNTRY	I-ORGANIZATION	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Путин	B-PERSON	O	O	O	O	O
также	O	O	O	O	O	O
направил	B-EVENT	O	O	O	O	O
телеграмму	I-EVENT	O	O	O	O	O
Раулю	B-PERSON	O	O	O	O	O
Кастро	I-PERSON	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
благодарностью	O	O	O	O	O	O
за	O	O	O	O	O	O
многолетнее	O	O	O	O	O	O
сотрудничество	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Глава	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
российского	I-PROFESSION	B-COUNTRY	O	O	O	O
государства	I-PROFESSION	I-COUNTRY	O	O	O	O
выразил	O	O	O	O	O	O
уверенность	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
под	O	O	O	O	O	O
руководством	O	O	O	O	O	O
Мигеля	B-PERSON	O	O	O	O	O
Диас-Канеля	I-PERSON	O	O	O	O	O
страна	O	O	O	O	O	O
продолжит	O	O	O	O	O	O
уверенно	O	O	O	O	O	O
продвигаться	O	O	O	O	O	O
к	O	O	O	O	O	O
целям	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
провозглашённым	O	O	O	O	O	O
Кубинской	B-EVENT	B-COUNTRY	O	O	O	O
революцией	I-EVENT	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
выйдет	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
новые	O	O	O	O	O	O
рубежи	O	O	O	O	O	O
социально-экономического	O	O	O	O	O	O
развития	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Путин	B-PERSON	O	O	O	O	O
заявил	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
России	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
высоко	O	O	O	O	O	O
ценят	O	O	O	O	O	O
отношения	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
Кубой	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
основывающиеся	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
прочных	O	O	O	O	O	O
традициях	O	O	O	O	O	O
дружбы	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
взаимного	O	O	O	O	O	O
уважения	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
подтвердил	O	O	O	O	O	O
готовность	O	O	O	O	O	O
к	O	O	O	O	O	O
тесной	O	O	O	O	O	O
совместной	O	O	O	O	O	O
работе	O	O	O	O	O	O
по	O	O	O	O	O	O
дальнейшему	O	O	O	O	O	O
укреплению	O	O	O	O	O	O
стратегического	O	O	O	O	O	O
партнёрства	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
сотрудничества	O	O	O	O	O	O
во	O	O	O	O	O	O
всех	O	O	O	O	O	O
областях	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Кроме	O	O	O	O	O	O
того	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
президент	B-PROFESSION	B-PROFESSION	O	O	O	O
России	B-COUNTRY	I-PROFESSION	O	O	O	O
направил	B-EVENT	O	O	O	O	O
телеграмму	I-EVENT	O	O	O	O	O
Раулю	B-PERSON	O	O	O	O	O
Кастро	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
которой	O	O	O	O	O	O
поблагодарил	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
за	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
многолетнее	O	O	O	O	O	O
плодотворное	O	O	O	O	O	O
взаимодействие	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
способствовавшее	O	O	O	O	O	O
поступательному	O	O	O	O	O	O
развитию	O	O	O	O	O	O
российско-кубинских	B-COUNTRY	B-COUNTRY	O	O	O	O
отношений	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Путин	B-PERSON	O	O	O	O	O
подчеркнул	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
Рауль	B-PERSON	O	O	O	O	O
Кастро	I-PERSON	O	O	O	O	O
пользуется	O	O	O	O	O	O
большим	O	O	O	O	O	O
уважением	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
как	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
настоящий	O	O	O	O	O	O
друг	O	O	O	O	O	O
России	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
как	O	O	O	O	O	O
мудрый	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
дальновидный	O	O	O	O	O	O
политик	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
многое	O	O	O	O	O	O
сделавший	O	O	O	O	O	O
для	O	O	O	O	O	O
решения	O	O	O	O	O	O
важных	O	O	O	O	O	O
социально-экономических	O	O	O	O	O	O
задач	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
стоящих	O	O	O	O	O	O
перед	O	O	O	O	O	O
Кубой	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
а	O	O	O	O	O	O
также	O	O	O	O	O	O
для	O	O	O	O	O	O
защиты	O	O	O	O	O	O
её	O	O	O	O	O	O
государственного	O	O	O	O	O	O
суверенитета	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
укрепления	O	O	O	O	O	O
её	O	O	O	O	O	O
позиций	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
международной	O	O	O	O	O	O
арене	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Президент	B-PROFESSION	B-PROFESSION	O	O	O	O
России	B-COUNTRY	I-PROFESSION	O	O	O	O
выразил	O	O	O	O	O	O
уверенность	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
деятельность	O	O	O	O	O	O
Рауля	B-PERSON	O	O	O	O	O
Кастро	I-PERSON	O	O	O	O	O
во	O	O	O	O	O	O
главе	O	O	O	O	O	O
Коммунистической	B-ORGANIZATION	B-ORGANIZATION	B-IDEOLOGY	O	O	O
партии	I-ORGANIZATION	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
Кубы	B-COUNTRY	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
будет	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
впредь	O	O	O	O	O	O
способствовать	O	O	O	O	O	O
укреплению	O	O	O	O	O	O
стратегического	O	O	O	O	O	O
партнёрства	O	O	O	O	O	O
между	O	O	O	O	O	O
государствами	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
19	B-DATE	O	O	O	O	O
апреля	I-DATE	O	O	O	O	O
парламент	B-ORGANIZATION	B-ORGANIZATION	O	O	O	O
Кубы	B-COUNTRY	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
утвердил	B-EVENT	O	O	O	O	O
Мигеля	B-PERSON	O	O	O	O	O
Диаса-Канеля	I-PERSON	O	O	O	O	O
главой	O	B-PROFESSION	O	O	O	O
Госсовета	B-ORGANIZATION	I-PROFESSION	O	O	O	O
страны	O	O	O	O	O	O
вместо	O	O	O	O	O	O
86-летнего	B-AGE	O	O	O	O	O
Рауля	B-PERSON	O	O	O	O	O
Кастро	I-PERSON	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O

Верховная	B-ORGANIZATION	B-ORGANIZATION	O	O	O	O
Рада	I-ORGANIZATION	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
Украины	B-COUNTRY	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
приняла	B-EVENT	O	O	O	O	O
закон	I-EVENT	O	O	O	O	O
о	O	O	O	O	O	O
возвращении	O	O	O	O	O	O
конституции	B-LAW	B-LAW	O	O	O	O
2004	B-DATE	I-LAW	O	O	O	O
года	I-DATE	I-LAW	O	O	O	O
Логотип	O	O	O	O	O	O
Верховной	B-ORGANIZATION	B-ORGANIZATION	O	O	O	O
Рады	I-ORGANIZATION	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
Украины	B-COUNTRY	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
21	B-DATE	O	O	O	O	O
февраля	I-DATE	O	O	O	O	O
2014	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Верховная	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Рада	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
приняла	B-EVENT	O	O	O	O	O
закон	I-EVENT	O	O	O	O	O
о	O	O	O	O	O	O
возвращении	O	O	O	O	O	O
Конституции	B-LAW	B-LAW	B-LAW	O	O	O
Украины	B-COUNTRY	I-LAW	I-LAW	O	O	O
в	O	O	I-LAW	O	O	O
редакции	O	O	I-LAW	O	O	O
2004	B-DATE	O	I-LAW	O	O	O
года	I-DATE	O	I-LAW	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
предполагающей	O	O	O	O	O	O
парламентско-президентскую	O	O	O	O	O	O
форму	O	O	O	O	O	O
правления	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
стране	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Это	O	O	O	O	O	O
решения	O	O	O	O	O	O
было	O	O	O	O	O	O
принято	O	O	O	O	O	O
после	O	O	O	O	O	O
того	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
как	O	O	O	O	O	O
сегодня	B-TIME	B-DATE	O	O	O	O
в	I-TIME	O	O	O	O	O
полдень	I-TIME	O	O	O	O	O
Президент	B-PROFESSION	B-PROFESSION	O	O	O	O
Украины	B-COUNTRY	I-PROFESSION	O	O	O	O
Виктор	B-PERSON	O	O	O	O	O
Янукович	I-PERSON	O	O	O	O	O
объявил	O	O	O	O	O	O
о	O	O	O	O	O	O
досрочных	B-EVENT	O	O	O	O	O
президентских	I-EVENT	B-PROFESSION	B-EVENT	O	O	O
выборах	I-EVENT	O	I-EVENT	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
возврату	O	O	O	O	O	O
к	O	O	O	O	O	O
прежней	O	O	O	O	O	O
редакции	O	O	O	O	O	O
Конституции	B-LAW	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
тем	O	O	O	O	O	O
самым	O	O	O	O	O	O
выполнив	O	O	O	O	O	O
требования	O	O	O	O	O	O
Евромайдана	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
За	O	O	O	O	O	O
возврат	O	O	O	O	O	O
к	O	O	O	O	O	O
Конституции	B-LAW	B-LAW	O	O	O	O
2004	B-DATE	I-LAW	O	O	O	O
года	I-DATE	I-LAW	O	O	O	O
проголосовали	O	O	O	O	O	O
386	B-NUMBER	O	O	O	O	O
депутатов	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
один	B-NUMBER	O	O	O	O	O
воздержался	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
10	B-NUMBER	O	O	O	O	O
парламентариев	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
голосовали	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Законодательные	O	O	O	O	O	O
изменения	O	O	O	O	O	O
последовали	O	O	O	O	O	O
после	O	O	O	O	O	O
многомесячного	B-DATE	O	O	O	O	O
противостояния	B-EVENT	O	O	O	O	O
народа	I-EVENT	O	O	O	O	O
и	I-EVENT	O	O	O	O	O
власти	I-EVENT	O	O	O	O	O
по	O	O	O	O	O	O
всей	O	O	O	O	O	O
стране	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
которое	O	O	O	O	O	O
дошло	O	O	O	O	O	O
до	O	O	O	O	O	O
открытой	B-EVENT	O	O	O	O	O
конфронтации	I-EVENT	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
захвату	O	B-EVENT	O	O	O	O
правительственных	B-FACILITY	I-EVENT	B-ORGANIZATION	O	O	O
зданий	I-FACILITY	I-EVENT	O	O	O	O
по	O	O	O	O	O	O
всей	O	O	O	O	O	O
стране	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
гибели	O	B-EVENT	O	O	O	O
более	B-NUMBER	I-EVENT	O	O	O	O
ста	I-NUMBER	I-EVENT	O	O	O	O
человек	O	I-EVENT	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Киеве	B-CITY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
США	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
страны	O	O	O	O	O	O
запада	B-LOCATION	O	O	O	O	O
оказали	O	O	O	O	O	O
давление	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
руководство	O	B-PROFESSION	O	O	O	O
Украины	B-COUNTRY	I-PROFESSION	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Россия	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
препятствовала	O	O	O	O	O	O
шагам	O	O	O	O	O	O
по	O	O	O	O	O	O
ликвидации	O	O	O	O	O	O
кризиса	B-EVENT	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Украине	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	O	O	O	O	O	O
частности	O	O	O	O	O	O
восточный	O	O	O	O	O	O
сосед	O	O	O	O	O	O
первоначально	O	O	O	O	O	O
возражал	O	O	O	O	O	O
от	O	O	O	O	O	O
посредничества	O	O	O	O	O	O
европейских	B-LOCATION	O	O	O	O	O
стран	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
урегулировании	O	O	O	O	O	O
ситуации	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
а	O	O	O	O	O	O
позже	O	O	O	O	O	O
представитель	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
России	I-PROFESSION	B-COUNTRY	O	O	O	O
омбудсмен	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Владимир	B-PERSON	O	O	O	O	O
Лукин	I-PERSON	O	O	O	O	O
отказался	O	O	O	O	O	O
подписывать	O	O	O	O	O	O
соглашение	O	B-LAW	O	O	O	O
о	O	I-LAW	O	O	O	O
прекращении	O	I-LAW	O	O	O	O
политического	O	I-LAW	O	O	O	O
кризиса	O	I-LAW	O	O	O	O
в	O	I-LAW	O	O	O	O
Украине	B-COUNTRY	I-LAW	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	B-DATE	O	O	O	O	O
настоящее	I-DATE	O	O	O	O	O
время	I-DATE	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
следуя	O	O	O	O	O	O
решению	O	O	O	O	O	O
Верховной	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
рады	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
о	O	O	O	O	O	O
постановлении	O	O	B-LAW	O	O	O
о	O	O	I-LAW	O	O	O
запрете	O	O	I-LAW	O	O	O
антитеррористической	B-EVENT	B-IDEOLOGY	I-LAW	O	O	O
операции	I-EVENT	O	I-LAW	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
принятого	O	O	O	O	O	O
Верховной	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Радой	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
силовики	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
покидают	B-EVENT	O	O	O	O	O
улицы	I-EVENT	O	O	O	O	O
Киева	B-CITY	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
других	O	O	O	O	O	O
городов	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Тем	O	O	O	O	O	O
временем	O	O	O	O	O	O
Совет	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Евромайдана	I-ORGANIZATION	B-ORGANIZATION	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
согласился	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
отставкой	B-EVENT	O	O	O	O	O
президента	B-PROFESSION	B-PROFESSION	O	O	O	O
Украины	B-COUNTRY	I-PROFESSION	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
декабре	I-DATE	O	O	O	O	O
2014	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
требует	O	O	O	O	O	O
немедленной	O	O	O	O	O	O
отставки	B-EVENT	O	O	O	O	O
Януковича	B-PERSON	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Так	O	O	O	O	O	O
же	O	O	O	O	O	O
протестующие	O	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
согласны	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
немедленным	O	O	O	O	O	O
освобождением	O	O	O	O	O	O
занятых	O	O	O	O	O	O
зданий	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Переговоры	O	O	O	O	O	O
продолжаются	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O

Дэвид	B-PERSON	O	O	O	O	O
Бекхэм	I-PERSON	O	O	O	O	O
повесит	O	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
конце	I-DATE	O	O	O	O	O
сезона	I-DATE	O	O	O	O	O
бутсы	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
гвоздь	O	O	O	O	O	O
Дэвид	B-PERSON	O	O	O	O	O
Бекхэм	I-PERSON	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
составе	O	O	O	O	O	O
сборной	B-ORGANIZATION	B-ORGANIZATION	O	O	O	O
Англии	B-COUNTRY	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
Известный	O	O	O	O	O	O
футболист	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Дэвид	B-PERSON	O	O	O	O	O
Бекхэм	I-PERSON	O	O	O	O	O
покидает	O	O	O	O	O	O
большой	O	O	O	O	O	O
футбол	O	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
о	O	O	O	O	O	O
своем	O	O	O	O	O	O
намерении	O	O	O	O	O	O
оставить	O	O	O	O	O	O
спорт	O	O	O	O	O	O
он	O	O	O	O	O	O
высказался	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
специальном	O	O	O	O	O	O
заявлении	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Я	O	O	O	O	O	O
благодарен	O	O	O	O	O	O
клубу	O	O	O	O	O	O
„	O	O	O	O	O	O
Пари	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Сен-Жермен	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
“	O	O	O	O	O	O
за	O	O	O	O	O	O
возможность	O	O	O	O	O	O
продолжать	O	O	O	O	O	O
свою	O	O	O	O	O	O
карьеру	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
но	O	O	O	O	O	O
чувствую	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
сейчас	O	O	O	O	O	O
правильный	O	O	O	O	O	O
момент	O	O	O	O	O	O
закончить	O	O	O	O	O	O
ее	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
находясь	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
ее	O	O	O	O	O	O
пике	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
заявил	O	O	O	O	O	O
футболист	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
По	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
словам	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
за	O	O	O	O	O	O
свою	O	O	O	O	O	O
карьеру	O	O	O	O	O	O
он	O	O	O	O	O	O
воплотил	O	O	O	O	O	O
мечту	O	O	O	O	O	O
детства	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Бекхэм	B-PERSON	O	O	O	O	O
также	O	O	O	O	O	O
поблагодарил	O	O	O	O	O	O
свою	O	O	O	O	O	O
семью	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
отметив	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
достиг	O	O	O	O	O	O
бы	O	O	O	O	O	O
без	O	O	O	O	O	O
нее	O	O	O	O	O	O
таких	O	O	O	O	O	O
высот	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Я	O	O	O	O	O	O
благодарен	O	O	O	O	O	O
своим	O	O	O	O	O	O
родителям	O	O	O	O	O	O
…	O	O	O	O	O	O
Я	O	O	O	O	O	O
обязан	O	O	O	O	O	O
всем	O	O	O	O	O	O
Виктории	B-PERSON	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
моим	O	O	O	O	O	O
детям	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
которые	O	O	O	O	O	O
вдохновляли	O	O	O	O	O	O
меня	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
поддерживали	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
благодаря	O	O	O	O	O	O
которым	O	O	O	O	O	O
я	O	O	O	O	O	O
так	O	O	O	O	O	O
долго	O	O	O	O	O	O
играл	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
высоком	O	O	O	O	O	O
уровне	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
сказал	O	O	O	O	O	O
Бекхэм	B-PERSON	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Кроме	O	O	O	O	O	O
этого	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
он	O	O	O	O	O	O
отметил	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
самым	O	O	O	O	O	O
значимым	O	O	O	O	O	O
достижением	O	O	O	O	O	O
для	O	O	O	O	O	O
него	O	O	O	O	O	O
является	O	O	O	O	O	O
участие	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
сборной	B-ORGANIZATION	B-ORGANIZATION	O	O	O	O
Англии	I-ORGANIZATION	B-COUNTRY	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Он	O	O	O	O	O	O
также	O	O	O	O	O	O
поблагодарил	O	O	O	O	O	O
своих	O	O	O	O	O	O
товарищей	O	O	O	O	O	O
по	O	O	O	O	O	O
команде	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
тренеров	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
менеджеров	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Ничто	O	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
заменит	O	O	O	O	O	O
процесс	O	O	O	O	O	O
игры	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
которую	O	O	O	O	O	O
я	O	O	O	O	O	O
очень	O	O	O	O	O	O
люблю	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
однако	O	O	O	O	O	O
я	O	O	O	O	O	O
чувствую	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
начинаю	O	O	O	O	O	O
новое	O	O	O	O	O	O
приключение	O	O	O	O	O	O
…	O	O	O	O	O	O
Мне	O	O	O	O	O	O
повезло	O	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
у	O	O	O	O	O	O
меня	O	O	O	O	O	O
было	O	O	O	O	O	O
много	O	O	O	O	O	O
возможностей	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
теперь	O	O	O	O	O	O
настало	O	O	O	O	O	O
время	O	O	O	O	O	O
отблагодарить	O	O	O	O	O	O
за	O	O	O	O	O	O
это	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
отметил	O	O	O	O	O	O
футболист	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Бекхэм	B-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
который	O	O	O	O	O	O
до	O	O	O	O	O	O
недавнего	O	O	O	O	O	O
времени	O	O	O	O	O	O
играл	O	O	O	O	O	O
полузащитником	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
за	O	O	O	O	O	O
французский	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
клуб	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Пари	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Сен-Жермен	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
протяжении	O	O	O	O	O	O
карьеры	O	O	O	O	O	O
выступал	O	O	O	O	O	O
за	O	O	O	O	O	O
клубы	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Манчестер	B-ORGANIZATION	B-CITY	O	O	O	O
Юнайтед	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Престон	B-ORGANIZATION	B-CITY	O	O	O	O
Норт	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Энд	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Реал	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Мадрид	I-ORGANIZATION	B-CITY	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Милан	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Лос-Анджелес	B-ORGANIZATION	B-CITY	O	O	O	O
Гэлакси	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
а	O	O	O	O	O	O
также	O	O	O	O	O	O
защищал	O	O	O	O	O	O
цвета	O	O	O	O	O	O
сборной	O	B-ORGANIZATION	O	O	O	O
Англии	B-COUNTRY	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
которой	O	O	O	O	O	O
он	O	O	O	O	O	O
является	O	O	O	O	O	O
рекордсменом	O	O	O	O	O	O
по	O	O	O	O	O	O
числу	O	O	O	O	O	O
сыгранных	O	O	O	O	O	O
матчей	O	O	O	O	O	O
среди	O	O	O	O	O	O
полевых	O	O	O	O	O	O
игроков	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Был	O	O	O	O	O	O
признан	O	O	O	O	O	O
самым	O	O	O	O	O	O
высокооплачиваемым	O	O	O	O	O	O
футболистом	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
мира	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Футбольная	O	O	O	O	O	O
карьера	O	O	O	O	O	O
Бекхэма	B-PERSON	O	O	O	O	O
началась	O	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
1992	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Манчестер	B-ORGANIZATION	B-CITY	O	O	O	O
Юнайтед	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
тогда	O	O	O	O	O	O
ему	O	O	O	O	O	O
было	O	O	O	O	O	O
17	B-AGE	O	O	O	O	O
лет	I-AGE	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
С	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Манчестером	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
он	O	O	O	O	O	O
шесть	B-NUMBER	O	O	O	O	O
раз	O	O	O	O	O	O
становился	O	O	O	O	O	O
чемпионом	B-AWARD	B-AWARD	O	O	O	O
Премьер-лиги	B-ORGANIZATION	I-AWARD	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
выиграл	O	O	O	O	O	O
два	B-NUMBER	O	O	O	O	O
Кубка	B-EVENT	O	O	O	O	O
Англии	I-EVENT	B-COUNTRY	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
Лигу	B-EVENT	O	O	O	O	O
чемпионов	I-EVENT	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	B-DATE	O	O	O	O	O
2003	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
Бэкхем	B-PERSON	O	O	O	O	O
ушел	B-EVENT	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
менее	O	O	O	O	O	O
именитый	O	O	O	O	O	O
клуб	O	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Реал	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Мадрид	I-ORGANIZATION	B-CITY	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
где	O	O	O	O	O	O
отыграл	O	O	O	O	O	O
четыре	B-NUMBER	O	O	O	O	O
сезона	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
За	O	O	O	O	O	O
это	O	O	O	O	O	O
время	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
новый	O	O	O	O	O	O
клуб	O	O	O	O	O	O
стал	O	O	O	O	O	O
чемпионом	B-AWARD	B-AWARD	O	O	O	O
Испании	B-COUNTRY	I-AWARD	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	B-DATE	O	O	O	O	O
январе	I-DATE	O	O	O	O	O
2007	I-DATE	O	O	O	O	O
года	O	O	O	O	O	O
Бекхэм	B-PERSON	O	O	O	O	O
подписал	B-EVENT	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
клубом	O	O	O	O	O	O
МЛС	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Лос-Анджелес	B-ORGANIZATION	B-CITY	O	O	O	O
Гэлакси	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
пятилетний	B-DATE	B-EVENT	O	O	O	O
контракт	O	I-EVENT	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
сумму	O	O	O	O	O	O
32,5	B-MONEY	O	O	O	O	O
млн	I-MONEY	O	O	O	O	O
долларов	I-MONEY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Будучи	O	O	O	O	O	O
игроком	B-PROFESSION	B-PROFESSION	O	O	O	O
«	O	I-PROFESSION	O	O	O	O
Гэлакси	B-ORGANIZATION	I-PROFESSION	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Бекхэм	B-PERSON	O	O	O	O	O
выступал	O	O	O	O	O	O
за	O	O	O	O	O	O
итальянский	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Милан	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
правах	O	O	O	O	O	O
аренды	O	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
2009	I-DATE	O	O	O	O	O
и	I-DATE	O	O	O	O	O
2010	I-DATE	O	O	O	O	O
годах	I-DATE	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Имя	O	O	O	O	O	O
Бекхэма	B-PERSON	O	O	O	O	O
было	O	O	O	O	O	O
самым	O	O	O	O	O	O
популярным	O	O	O	O	O	O
запросом	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Google	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
спортивную	O	O	O	O	O	O
тематику	O	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
2003	I-DATE	O	O	O	O	O
и	I-DATE	O	O	O	O	O
2004	I-DATE	O	O	O	O	O
годах	I-DATE	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
стало	O	O	O	O	O	O
популярным	O	O	O	O	O	O
рекламным	O	O	O	O	O	O
брендом	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
том	O	O	O	O	O	O
числе	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
мире	O	O	O	O	O	O
моды	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Бекхэм	B-PERSON	O	O	O	O	O
женат	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
вокалистке	B-PROFESSION	B-PROFESSION	O	O	O	O
Spice	B-ORGANIZATION	I-PROFESSION	O	O	O	O
Girls	I-ORGANIZATION	I-PROFESSION	O	O	O	O
Виктории	B-PERSON	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
имеет	O	O	O	O	O	O
троих	B-NUMBER	O	O	O	O	O
сыновей	O	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
Бруклина	B-PERSON	O	O	O	O	O
Джозефа	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Ромео	B-PERSON	O	O	O	O	O
Джеймса	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Круза	B-PERSON	O	O	O	O	O
Дэвида	I-PERSON	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
дочь	O	O	O	O	O	O
Харпер	B-PERSON	O	O	O	O	O
Севен	I-PERSON	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Семья	O	O	O	O	O	O
Бекхэмов	B-FAMILY	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
данный	O	O	O	O	O	O
момент	O	O	O	O	O	O
проживает	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Беверли-Хиллз	B-CITY	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
штат	O	O	O	O	O	O
Калифорния	B-STATE_OR_PROVINCE	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O

СМИ	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O
Кремль	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
обманул	O	O	O	O	O	O
А	B-PERSON	O	O	O	O	O
.	I-PERSON	O	O	O	O	O

Ратко	B-PERSON	O	O	O	O	O
Младич	I-PERSON	O	O	O	O	O
приговорён	B-EVENT	O	O	O	O	O
к	O	O	O	O	O	O
пожизненному	B-PENALTY	O	O	O	O	O
заключению	I-PENALTY	O	O	O	O	O
Ратко	B-PERSON	O	O	O	O	O
Младич	I-PERSON	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
суде	O	O	O	O	O	O
В	B-DATE	O	O	O	O	O
четверг	I-DATE	O	O	O	O	O
,	I-DATE	O	O	O	O	O
22	I-DATE	O	O	O	O	O
ноября	I-DATE	O	O	O	O	O
2017	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Гаагский	B-ORGANIZATION	B-CITY	O	O	O	O
Международный	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
трибунал	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
по	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
бывшей	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Югославии	I-ORGANIZATION	B-COUNTRY	O	O	O	O
приговорил	B-EVENT	O	O	O	O	O
бывшего	O	O	O	O	O	O
военного	B-PROFESSION	O	B-PROFESSION	O	O	O
командира	I-PROFESSION	O	I-PROFESSION	O	O	O
боснийских	B-NATIONALITY	B-COUNTRY	I-PROFESSION	O	O	O
сербов	I-NATIONALITY	O	I-PROFESSION	O	O	O
74-летнего	B-AGE	O	O	O	O	O
генерала	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Ратко	B-PERSON	O	O	O	O	O
Младича	I-PERSON	O	O	O	O	O
к	O	O	O	O	O	O
пожизненному	B-PENALTY	O	O	O	O	O
заключению	I-PENALTY	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
признав	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
виновным	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
геноциде	B-CRIME	O	O	O	O	O
во	O	O	O	O	O	O
время	O	O	O	O	O	O
Боснийской	B-COUNTRY	B-EVENT	O	O	O	O
войны	O	I-EVENT	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Зачитывая	O	O	O	O	O	O
приговор	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
судья	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Альфонс	B-PERSON	O	O	O	O	O
Ори	I-PERSON	O	O	O	O	O
подчеркнул	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
совершенные	O	O	O	O	O	O
Младичем	B-PERSON	O	O	O	O	O
преступления	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
относятся	O	O	O	O	O	O
к	O	O	O	O	O	O
числу	O	O	O	O	O	O
наиболее	O	O	O	O	O	O
зловещих	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
истории	O	O	O	O	O	O
человечества	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Младич	B-PERSON	O	O	O	O	O
был	O	O	O	O	O	O
удален	O	O	O	O	O	O
из	O	O	O	O	O	O
зала	O	O	O	O	O	O
суда	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Гааге	B-CITY	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
связи	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
проявлением	O	O	O	O	O	O
у	O	O	O	O	O	O
него	O	O	O	O	O	O
вспышки	O	O	O	O	O	O
гнева	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Младич	B-PERSON	O	O	O	O	O
командовал	O	O	O	O	O	O
армией	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
боснийских	I-ORGANIZATION	B-NATIONALITY	B-COUNTRY	O	O	O
сербов	I-ORGANIZATION	I-NATIONALITY	O	O	O	O
во	O	O	O	O	O	O
время	O	O	O	O	O	O
вооруженного	B-EVENT	B-EVENT	O	O	O	O
конфликта	I-EVENT	I-EVENT	O	O	O	O
1992-1995	B-DATE	I-EVENT	B-DATE	O	O	O
годов	I-DATE	I-EVENT	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Боснии	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
и	I-COUNTRY	O	O	O	O	O
Герцеговине	I-COUNTRY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Первое	O	O	O	O	O	O
обвинение	O	O	O	O	O	O
со	O	O	O	O	O	O
стороны	O	O	O	O	O	O
международного	O	O	O	O	O	O
правосудия	O	O	O	O	O	O
против	O	O	O	O	O	O
него	O	O	O	O	O	O
было	O	O	O	O	O	O
выдвинуто	O	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
июле	I-DATE	O	O	O	O	O
1995	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	B-DATE	O	O	O	O	O
1996	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
Младич	B-PERSON	O	O	O	O	O
наряду	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
другими	O	O	O	O	O	O
руководителями	O	B-PROFESSION	O	O	O	O
Республики	B-COUNTRY	I-PROFESSION	O	O	O	O
Сербской	I-COUNTRY	I-PROFESSION	O	O	O	O
был	O	O	O	O	O	O
обвинён	B-EVENT	O	O	O	O	O
Гаагским	B-ORGANIZATION	B-CITY	O	O	O	O
Международным	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
трибуналом	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
совершении	O	O	O	O	O	O
военных	B-CRIME	O	O	O	O	O
преступлений	I-CRIME	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
геноциде	B-CRIME	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
связи	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
осадой	O	B-EVENT	O	O	O	O
Сараева	B-CITY	I-EVENT	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
а	O	O	O	O	O	O
также	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
связи	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
резнёй	B-EVENT	B-EVENT	O	O	O	O
в	O	I-EVENT	O	O	O	O
Сребренице	B-CITY	I-EVENT	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Младича	B-PERSON	O	O	O	O	O
объявили	B-EVENT	O	O	O	O	O
в	I-EVENT	O	O	O	O	O
международный	I-EVENT	O	O	O	O	O
розыск	I-EVENT	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Его	O	O	O	O	O	O
поимка	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
выдача	O	O	O	O	O	O
трибуналу	O	O	O	O	O	O
являлись	O	O	O	O	O	O
одними	O	O	O	O	O	O
из	O	O	O	O	O	O
условий	O	O	O	O	O	O
вступления	O	O	O	O	O	O
Сербии	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Европейский	B-ORGANIZATION	B-LOCATION	O	O	O	O
союз	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O
за	O	O	O	O	O	O
информацию	O	O	O	O	O	O
о	O	O	O	O	O	O
местонахождении	O	O	O	O	O	O
была	O	O	O	O	O	O
назначена	B-EVENT	O	O	O	O	O
награда	I-EVENT	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
10	B-MONEY	O	O	O	O	O
млн	I-MONEY	O	O	O	O	O
евро	I-MONEY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
С	O	O	O	O	O	O
тех	O	O	O	O	O	O
пор	O	O	O	O	O	O
он	O	O	O	O	O	O
скрывался	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
став	O	O	O	O	O	O
самым	O	O	O	O	O	O
разыскиваем	O	O	O	O	O	O
подозреваемым	O	O	O	O	O	O
военным	O	O	O	O	O	O
преступником	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
территории	O	O	O	O	O	O
бывшей	O	O	O	O	O	O
Югославии	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	B-DATE	O	O	O	O	O
2011	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
сербские	B-COUNTRY	B-ORGANIZATION	O	O	O	O
власти	O	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
арестовали	B-EVENT	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
доставили	B-EVENT	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Гаагу	B-CITY	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Процесс	B-EVENT	O	O	O	O	O
над	I-EVENT	O	O	O	O	O
Младичем	I-EVENT	B-PERSON	O	O	O	O
начался	O	O	O	O	O	O
16	B-DATE	O	O	O	O	O
мая	I-DATE	O	O	O	O	O
2012	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Предъявленное	O	O	O	O	O	O
ему	O	O	O	O	O	O
обвинение	O	O	O	O	O	O
состояло	O	O	O	O	O	O
из	O	O	O	O	O	O
11	B-NUMBER	O	O	O	O	O
пунктов	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
включая	O	O	O	O	O	O
геноцид	B-CRIME	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
военные	B-CRIME	O	O	O	O	O
преступления	I-CRIME	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
преступления	B-CRIME	O	O	O	O	O
против	I-CRIME	O	O	O	O	O
человечности	I-CRIME	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
связанные	O	O	O	O	O	O
со	O	O	O	O	O	O
снайперскими	B-EVENT	B-EVENT	O	O	O	O
обстрелами	I-EVENT	I-EVENT	O	O	O	O
в	O	I-EVENT	O	O	O	O
Сараево	B-CITY	I-EVENT	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
которые	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
как	O	O	O	O	O	O
предполагается	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
он	O	O	O	O	O	O
возглавлял	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
убийством	B-CRIME	O	O	O	O	O
более	B-NUMBER	O	O	O	O	O
восьми	I-NUMBER	O	O	O	O	O
тысяч	I-NUMBER	O	O	O	O	O
мусульманских	B-RELIGION	O	O	O	O	O
мужчин	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
мальчиков	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Сребренице	B-CITY	O	O	O	O	O
–	O	O	O	O	O	O
самой	O	O	O	O	O	O
кровавой	O	O	O	O	O	O
бойне	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Европе	B-LOCATION	O	O	O	O	O
после	O	O	O	O	O	O
Второй	B-EVENT	O	O	O	O	O
мировой	I-EVENT	O	O	O	O	O
войны	I-EVENT	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Он	O	O	O	O	O	O
обвинён	O	O	O	O	O	O
также	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
захвате	O	B-CRIME	O	O	O	O
сотрудников	O	I-CRIME	B-PROFESSION	O	O	O
ООН	B-ORGANIZATION	I-CRIME	I-PROFESSION	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
1995	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Младич	B-PERSON	O	O	O	O	O
вину	O	O	O	O	O	O
отрицал	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Заседания	O	O	O	O	O	O
суда	O	O	O	O	O	O
проходили	O	O	O	O	O	O
530	B-DATE	O	O	O	O	O
дней	I-DATE	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
них	O	O	O	O	O	O
выступили	O	O	O	O	O	O
более	B-NUMBER	O	O	O	O	O
160	I-NUMBER	O	O	O	O	O
свидетелей	O	O	O	O	O	O
обвинения	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
свыше	B-NUMBER	O	O	O	O	O
200	I-NUMBER	O	O	O	O	O
свидетелей	O	O	O	O	O	O
защиты	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
На	O	O	O	O	O	O
решение	O	O	O	O	O	O
суда	O	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
повлияли	O	O	O	O	O	O
смягчающие	O	O	O	O	O	O
обстоятельства	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
которые	O	O	O	O	O	O
указывала	O	O	O	O	O	O
защита	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Речь	O	O	O	O	O	O
идет	O	O	O	O	O	O
о	O	O	O	O	O	O
слабом	B-DISEASE	O	O	O	O	O
здоровье	I-DISEASE	O	O	O	O	O
Младича	B-PERSON	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
пожилом	O	O	O	O	O	O
возрасте	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Кроме	O	O	O	O	O	O
того	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
адвокаты	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
обращали	O	O	O	O	O	O
внимание	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
то	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
что	O	O	O	O	O	O
он	O	O	O	O	O	O
оказывал	O	O	O	O	O	O
помощь	O	O	O	O	O	O
некоторым	O	O	O	O	O	O
жертвам	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Генерал	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
имеет	O	O	O	O	O	O
право	O	O	O	O	O	O
обжаловать	O	O	O	O	O	O
приговор	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O

Бельгийский	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
математик	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Пьер	B-PERSON	O	O	O	O	O
Делинь	I-PERSON	O	O	O	O	O
стал	O	O	O	O	O	O
лауреатом	O	O	O	O	O	O
Абелевской	B-AWARD	B-AWARD	B-PERSON	O	O	O
премии	I-AWARD	I-AWARD	O	O	O	O
2013	I-AWARD	B-DATE	O	O	O	O
года	I-AWARD	I-DATE	O	O	O	O
20	B-DATE	O	O	O	O	O
марта	I-DATE	O	O	O	O	O
2013	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
Норвежская	B-ORGANIZATION	B-COUNTRY	O	O	O	O
академия	I-ORGANIZATION	B-ORGANIZATION	O	O	O	O
наук	I-ORGANIZATION	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
и	I-ORGANIZATION	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
литературы	I-ORGANIZATION	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
объявила	B-EVENT	O	O	O	O	O
о	I-EVENT	O	O	O	O	O
присуждении	I-EVENT	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
этом	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
Абелевской	B-AWARD	B-PERSON	O	O	O	O
премии	I-AWARD	O	O	O	O	O
бельгийскому	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
математику	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Пьеру	B-PERSON	O	O	O	O	O
Делиню	I-PERSON	O	O	O	O	O
за	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
плодотворный	O	O	O	O	O	O
вклад	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
алгебраическую	O	O	O	O	O	O
геометрию	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
который	O	O	O	O	O	O
преобразил	O	O	O	O	O	O
теорию	O	O	O	O	O	O
чисел	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
теорию	O	O	O	O	O	O
представлений	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
смежные	O	O	O	O	O	O
области	O	O	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	O	O	O	O	O	O
частности	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Пьер	B-PERSON	O	O	O	O	O
Делинь	I-PERSON	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
1974	I-DATE	O	O	O	O	O
году	I-DATE	O	O	O	O	O
доказал	O	O	O	O	O	O
четвёртое	B-ORDINAL	O	O	O	O	O
свойство	O	O	O	O	O	O
дзета-функции	O	O	O	O	O	O
Римана	B-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
которое	O	O	O	O	O	O
связано	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
ещё	O	O	O	O	O	O
не	O	O	O	O	O	O
доказанной	O	O	O	O	O	O
гипотезой	O	O	O	O	O	O
Римана	B-PERSON	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
функцией	O	O	O	O	O	O
распределения	O	O	O	O	O	O
простых	O	O	O	O	O	O
чисел	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	O	O	O	O	O	O
ходе	O	O	O	O	O	O
доказательства	O	O	O	O	O	O
были	O	O	O	O	O	O
заложены	O	O	O	O	O	O
основы	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
l	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O
адических	O	O	O	O	O	O
когомологий	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Пьер	B-PERSON	O	O	O	O	O
Делинь	I-PERSON	O	O	O	O	O
сказал	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O
Самое	O	O	O	O	O	O
прекрасное	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
математике	O	O	O	O	O	O
—	O	O	O	O	O	O
заниматься	O	O	O	O	O	O
математикой	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Призы	O	O	O	O	O	O
приходят	O	O	O	O	O	O
впридачу	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
20	B-DATE	O	O	O	O	O
марта	I-DATE	O	O	O	O	O
математик	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Уильям	B-PERSON	O	O	O	O	O
Тимоти	I-PERSON	O	O	O	O	O
Гауэрс	I-PERSON	O	O	O	O	O
из	O	O	O	O	O	O
Кэмбриджского	B-ORGANIZATION	B-CITY	O	O	O	O
университета	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
выступлении	B-EVENT	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
посвящённом	O	O	O	O	O	O
награждению	B-EVENT	O	O	O	O	O
Пьера	B-PERSON	O	O	O	O	O
Делиня	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
отметил	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
вклад	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
развитие	O	O	O	O	O	O
математики	O	O	O	O	O	O
последних	B-DATE	O	O	O	O	O
40-50	I-DATE	O	O	O	O	O
лет	I-DATE	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Церемония	B-EVENT	O	O	O	O	O
награждения	I-EVENT	O	O	O	O	O
запланирована	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
21	B-DATE	O	O	O	O	O
мая	I-DATE	O	O	O	O	O
2013	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
состоится	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Атриуме	B-FACILITY	O	O	O	O	O
юридического	I-FACILITY	B-ORGANIZATION	O	O	O	O
факультета	I-FACILITY	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
Университета	I-FACILITY	I-ORGANIZATION	B-ORGANIZATION	O	O	O
Осло	I-FACILITY	I-ORGANIZATION	I-ORGANIZATION	B-CITY	O	O
.	O	O	O	O	O	O
По	O	O	O	O	O	O
традиции	O	O	O	O	O	O
вручение	B-EVENT	O	O	O	O	O
премии	I-EVENT	O	O	O	O	O
произведёт	O	O	O	O	O	O
король	B-PROFESSION	B-PROFESSION	O	O	O	O
Норвегии	B-COUNTRY	I-PROFESSION	O	O	O	O
Харальд	B-PERSON	O	O	O	O	O
V	I-PERSON	B-ORDINAL	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Абелевская	B-AWARD	B-PERSON	O	O	O	O
премия	I-AWARD	O	O	O	O	O
учреждена	B-EVENT	O	O	O	O	O
правительством	B-ORGANIZATION	B-ORGANIZATION	O	O	O	O
Норвегии	B-COUNTRY	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
1	B-DATE	O	O	O	O	O
января	I-DATE	O	O	O	O	O
2002	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
ознаменование	O	O	O	O	O	O
200-летия	B-AGE	O	O	O	O	O
выдающегося	O	O	O	O	O	O
математика	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
Нильса	B-PERSON	O	O	O	O	O
Хенрика	I-PERSON	O	O	O	O	O
Абеля	I-PERSON	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
честь	O	O	O	O	O	O
которого	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
была	O	O	O	O	O	O
названа	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Начиная	O	O	O	O	O	O
с	B-DATE	O	O	O	O	O
2003	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
Норвежская	B-ORGANIZATION	B-COUNTRY	O	O	O	O
академия	I-ORGANIZATION	B-ORGANIZATION	O	O	O	O
наук	I-ORGANIZATION	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
и	I-ORGANIZATION	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
литературы	I-ORGANIZATION	I-ORGANIZATION	O	O	O	O
ежегодно	B-DATE	O	O	O	O	O
присуждает	O	O	O	O	O	O
эту	O	O	O	O	O	O
награду	O	O	O	O	O	O
выдающимся	O	O	O	O	O	O
математикам	B-PROFESSION	O	O	O	O	O
современности	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Денежный	O	O	O	O	O	O
размер	O	O	O	O	O	O
премии	O	O	O	O	O	O
составляет	O	O	O	O	O	O
6	B-MONEY	O	O	O	O	O
миллионов	I-MONEY	O	O	O	O	O
норвежских	I-MONEY	B-COUNTRY	O	O	O	O
крон	I-MONEY	O	O	O	O	O
(	O	O	O	O	O	O
около	B-MONEY	O	O	O	O	O
800	I-MONEY	O	O	O	O	O
тысяч	I-MONEY	O	O	O	O	O
евро	I-MONEY	O	O	O	O	O
)	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	O	O	O	O	O	O
короткие	O	O	O	O	O	O
сроки	O	O	O	O	O	O
Абелевская	B-AWARD	B-PERSON	O	O	O	O
премия	I-AWARD	O	O	O	O	O
стала	O	O	O	O	O	O
одной	O	O	O	O	O	O
из	O	O	O	O	O	O
самых	O	O	O	O	O	O
престижных	O	O	O	O	O	O
наград	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
области	O	O	O	O	O	O
математики	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
получила	O	O	O	O	O	O
репутацию	O	O	O	O	O	O
«	O	O	O	O	O	O
Нобелевской	B-AWARD	B-AWARD	B-PERSON	O	O	O
премии	I-AWARD	I-AWARD	O	O	O	O
по	O	I-AWARD	O	O	O	O
математике	O	I-AWARD	O	O	O	O
»	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O

Роскомнадзор	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
запросил	O	O	O	O	O	O
данные	O	O	O	O	O	O
о	O	O	O	O	O	O
посещаемости	O	O	O	O	O	O
новостных	O	O	O	O	O	O
агрегаторов	O	O	O	O	O	O
Скриншот	O	O	O	O	O	O
заглавной	O	O	O	O	O	O
страницы	O	O	O	O	O	O
Роскомнадзор	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
направил	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
адрес	O	O	O	O	O	O
Google	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Яндекс	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
Рамблер	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
Mail	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
.	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
Ru	I-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
уведомления	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
требованием	O	O	O	O	O	O
до	B-DATE	O	O	O	O	O
21	I-DATE	O	O	O	O	O
февраля	I-DATE	O	O	O	O	O
2017	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
предоставить	O	O	O	O	O	O
информацию	O	O	O	O	O	O
о	O	O	O	O	O	O
суточной	O	O	O	O	O	O
посещаемости	O	O	O	O	O	O
их	O	O	O	O	O	O
новостных	O	O	O	O	O	O
агрегаторов	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Об	O	O	O	O	O	O
этом	O	O	O	O	O	O
[	O	O	O	O	O	O
https	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O
/	O	O	O	O	O	O
/	O	O	O	O	O	O
rkn	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
gov	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
ru	O	O	O	O	O	O
/	O	O	O	O	O	O
news	O	O	O	O	O	O
/	O	O	O	O	O	O
rsoc	O	O	O	O	O	O
/	O	O	O	O	O	O
news	O	O	O	O	O	O
43217	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
htm	O	O	O	O	O	O
сообщается	O	O	O	O	O	O
]	O	O	O	O	O	O
на	O	O	O	O	O	O
сайте	O	O	O	O	O	O
надзорной	O	O	O	O	O	O
службы	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O
Роскомнадзор	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
напоминает	O	O	O	O	O	O
владельцам	O	O	O	O	O	O
новостных	O	O	O	O	O	O
агрегаторов	O	O	O	O	O	O
о	O	O	O	O	O	O
необходимости	O	O	O	O	O	O
до	B-DATE	O	O	O	O	O
21	I-DATE	O	O	O	O	O
февраля	I-DATE	O	O	O	O	O
включительно	O	O	O	O	O	O
предоставить	O	O	O	O	O	O
сведения	O	O	O	O	O	O
об	O	O	O	O	O	O
их	O	O	O	O	O	O
суточной	O	O	O	O	O	O
посещаемости	O	O	O	O	O	O
Соответствующие	O	O	O	O	O	O
уведомления	O	O	O	O	O	O
направлены	O	O	O	O	O	O
Службой	O	O	O	O	O	O
10	B-DATE	O	O	O	O	O
февраля	I-DATE	O	O	O	O	O
2017	I-DATE	O	O	O	O	O
года	I-DATE	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
адрес	O	O	O	O	O	O
администраций	O	O	O	O	O	O
следующих	O	O	O	O	O	O
информационных	O	O	O	O	O	O
ресурсов	O	O	O	O	O	O
2	O	O	O	O	O	O
После	O	O	O	O	O	O
анализа	O	O	O	O	O	O
и	O	O	O	O	O	O
проверки	O	O	O	O	O	O
данных	O	O	O	O	O	O
о	O	O	O	O	O	O
посещаемости	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
превышающей	O	O	O	O	O	O
1	B-NUMBER	O	O	O	O	O
млн	I-NUMBER	O	O	O	O	O
пользователей	O	O	O	O	O	O
в	B-DATE	O	O	O	O	O
сутки	I-DATE	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
компании	O	O	O	O	O	O
должны	O	O	O	O	O	O
будут	O	O	O	O	O	O
предоставить	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
Роскомнадзор	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
сведения	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
позволяющие	O	O	O	O	O	O
идентифицировать	O	O	O	O	O	O
владельца	O	O	O	O	O	O
новостного	O	O	O	O	O	O
агрегатора	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
В	O	O	O	O	O	O
результате	O	O	O	O	O	O
будет	O	O	O	O	O	O
принято	O	O	O	O	O	O
решение	O	O	O	O	O	O
о	O	O	O	O	O	O
включении	O	O	O	O	O	O
того	O	O	O	O	O	O
или	O	O	O	O	O	O
иного	O	O	O	O	O	O
сайта	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
список	O	O	O	O	O	O
новостных	O	O	O	O	O	O
агрегаторов	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
а	O	O	O	O	O	O
их	O	O	O	O	O	O
владельцы	O	O	O	O	O	O
получат	O	O	O	O	O	O
уведомления	O	O	O	O	O	O
с	O	O	O	O	O	O
указанием	O	O	O	O	O	O
требований	O	O	O	O	O	O
российского	B-COUNTRY	O	O	O	O	O
законодательства	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
предъявляемых	O	O	O	O	O	O
к	O	O	O	O	O	O
новостным	O	O	O	O	O	O
агрегаторам	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
отмечается	O	O	O	O	O	O
в	O	O	O	O	O	O
сообщении	O	O	O	O	O	O
Роскомнадзора	B-ORGANIZATION	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
Законом	O	O	O	O	O	O
введено	O	O	O	O	O	O
определение	O	O	O	O	O	O
владельца	O	O	O	O	O	O
новостного	O	O	O	O	O	O
агрегатора	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
установлены	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
обязанности	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O
а	O	O	O	O	O	O
также	O	O	O	O	O	O
ответственность	O	O	O	O	O	O
владельца	O	O	O	O	O	O
новостного	O	O	O	O	O	O
агрегатора	O	O	O	O	O	O
за	O	O	O	O	O	O
нарушение	O	O	O	O	O	O
его	O	O	O	O	O	O
положений	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O
